預告:共匪會無所不用其極，搞薯片

以此post為證

廢話，睇點搞架姐

主要是江派死前，盡力一煲

等睇

要睇薯片後面有冇習派。